[TG新gp] 絲打減肥共勉group

減肥對女人泥講係終生事業
但針唔拮到肉其實又冇乜動力減
所以想開個gp大家鼓勵下篤促下

如果你係
絲打
18歲以上 (太細減肥影響發育 )
50KG以上 (40幾公斤體脂冇25%你話自己肥既走開啦)
你有明確既減磅目標
有心理準備有恆心要忍口

我希望呢個group大家會
分享你既減肥方法
每日影低分享你既三餐同做左咩運動
互相比壓力大家
有機會可以一齊做運動

最後最重要一樣野
減肥係以健康為目的，要搵到適合自己既方法，切勿過度減肥

如果單純想分享下減肥心得呢

歡迎啊 篤促下我地

留名

想入, 谷link有冇

自膠 skip左加密

睇唔到你話要 50KG以上

食多小小先再來啦

想入 但仲未有恆心減肥
暑假肥咗2kg有多 而家BMI超重

心態決定境界 未有覺悟只會繼續肥落去
你可以入泥等大家比啲爭扎你

我可以充當日日屌柒你地既角色

巴打入唔入得

唔得 女人減肥同男人減肥係兩回事

推

其實我覺得道理都一樣
方法唔會差好遠
不過大家都係女仔可能會方便啲

填左

美極

等入grp
呢排去左旅行肥左好多
希望唔會變左做美食分享

除左tdee多你幾百 肌肉量多過你之外
其實大家做既野一樣

利申：最鐘意睇肥妹減肥ig

名已留

已填 講左幾年減肥 冇瘦到仲要肥左